［文宣入黎］政府已經出左今日事件新聞稿

仆街政府又話老屈
話我地「投擲汽油彈、縱火、擲磚」

再一次分化群眾！！
「特區政府擔心一小部分激進人士有計劃地煽動群眾」

聽日一定要發動罷市罷工罷課！！
港鐵縱容黑社會打乘客！一樣抵死！延長戰線！罷鐵！
一定要政府及警方回應元朗事件！
1）全數緝拿元朗涉事兇徒歸案
2）全盤交代元朗事件警察延誤抵達現場原因，追究一切責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！